早嚇得收左幾錢呀屌

3分鐘比人用2個罰球攪掂 我屌